EA︰FIFA19 Pro Club同Career mode大致不變

FIFA 19: Pro Clubs And Career Mode Are Basically Unchanged, EA Confirms

Kick Off, The Journey, and Ultimate Team are the focus this year, it seems.

When pressed on what would be coming to FIFA 19 specifically with regards to those modes, Rivera replied: "It's mainly the Champions League integration." Later in the interview, EA confirmed Champions League is not integrated into Pro Clubs, but that other licensed leagues are. More licenses, yet to be announced, will also come to both modes in the final game.

Following the interview, EA reached out to GameSpot to speak of three new features coming to Career Mode. Those three features are new locker room cutscenes, the integration of Ultimate difficulty (which was previously only available in Ultimate Team), and the addition of a star above your club badge if your team wins the Champions League. No new features of any kind were mentioned for Pro Clubs.

咁我玩返18得喇

痴鳩線ea

addition of a star above your club badge if your team wins the Champions League

多鳩謝

我只係想PRO CLUB可以有紋身

fifa 18係垃圾，零防守，全部都係扭扭同遠射
17整體最好，比較真實